女朋友做咩都好廢，點算

如題

連識男朋友都廢過人

冇所謂啦 男唔廢咪得

物以類聚啫... 睇開啲啦...

個樣同身材，性格點先

你愛佢咪養佢囉

養硬

係咪隻閪都廢

有閪有比你屌咪得囉

唔係要你黎做咩

條女自己揀 __ __ 唔好喊

唔廢點會同你一齊

好安慰